【預告】未來警甴將全力滲透抗爭，做出不能接受行為

請民間記者會盡快做調查，訂立抗爭者底線及共識

不要說：推

請說：制共識，訂軍紀

push

推

要有紀律

制共識，訂軍紀

嚴守軍紀！

同意要底線 知打唔散 又打算玩返分化

10

9

8

7

6

明顯係

5

我記得 7 8月有一份守則?

tui

晒氣啦...
你睇下4色分類幾時有人跟過

一定要有和理割守則

Be water 根本冇可能做到

冇大台根本冇可能做革命

唔想步法國黃背心後塵的話就真係要諗一諗

無大台存共識

照你咁講 重推都無用架

支持

個四色無做過民意調查，即係無共識

要有一份有廣泛抗爭者民意嘅調查，訂立大家底線

不要說 ：推

請說：制共識、訂軍紀

不要說 ：推

請說：制共識、訂軍紀

同意軍紀好重要, 否則我地將會同藍屍警甴冇分別

同意

呢個要推，對家會想辦法令和理非向勇武主動割蓆，每次行動升級都會有呢個危險期

推，避免紛爭

Push

制共識、訂軍紀

軍紀好似一早有
但點處置唔跟軍紀既人就一直無講

今次要真訂立公識，用大型平台宣傳

好快就會有人屌你分化,左膠,冷氣軍師,係咪想割
極端撚幾成功

點做?
當日四色分類7千幾正評都叫無共識
要唔要上前線 然後大家拎身份證出黎一齊排隊投票

何況有人犯左軍紀又點
強烈讉責 絕不容忍?

值得研究

問題最煩既係 我定左 有班鬼每次出來就破界
破完就走你咬佢唔入 而且久而久之定落既規則就算係大家公認都係廢既

幫手洗地post！而家呢一刻撤離中大係有好處

一定要有共識
唔係教條主義
但基本道德分界都應該要有
因為班狗真係咩都做得出

唔係全部人睇連登，如果用民記做調查會有公信力

無大台又點會有共識？

道德底線個個唔同，而且好多人都認同無底線抗爭

火魔自己友，燒自己據點算唔算無底線抗爭？

而家就係想睇下無底線抗爭定義，同埋人數

其實你覺得前線真係個個都會理民理？
純粹一問

我自己就係其中一隊前線，我哋唔撚係痴線佬，有道德底線架，有時係見大家係手足唔好意思出聲咋

制共識，訂軍紀，常操練
攻不散，退不棄，守不慌
不割蓆，不分化，不篤灰
無大台，無分派，無偏幫
要流水，勿冒衝，防滲透
不畏懼，不徇私，不示惡
不敵視，必忠誠，必努力

我

未來警甴將全力滲透抗爭，做出不能接受行為

應該已經全力滲透抗爭, 如, 中大反擊戰/ 玩磚RB/ 火魔....而且滲透抗爭唔單止警甴, 可能更多係貌似港人小粉紅.

我覺得磚roadblock 同中大第一日反擊無問題，

所以強烈建議民調制定共識

不要說 ：推

請說：制共識、訂軍紀

訂軍紀

唔割呀唔割呀，話左唔割就唔割
乜叫唔可以接受嘅行為？只有割蓆先係唔可以接受